可以hea的話 不會郁

溫書小隊長給予負評

咁jar ja

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂